{
    "abuelo": 1, 
    "acabar": 1, 
    "adicto": 1, 
    "ah\u00ed": 1, 
    "algo": 1, 
    "alguno": 1, 
    "aqu\u00ed": 2, 
    "as\u00ed": 1, 
    "ausencia": 1, 
    "caballero": 6, 
    "cambiar": 1, 
    "caso": 1, 
    "chismoso": 1, 
    "ciencia": 1, 
    "compa\u00f1ero": 4, 
    "comprobado": 1, 
    "con": 6, 
    "conmigo": 1, 
    "consciencia": 1, 
    "conseguir": 2, 
    "contigo": 5, 
    "crecer": 1, 
    "decidir": 1, 
    "decir": 2, 
    "demencia": 1, 
    "descendencia": 1, 
    "emergencia": 1, 
    "enga\u00f1ar": 1, 
    "enterar": 1, 
    "entrometidos": 1, 
    "envidioso": 1, 
    "ese": 2, 
    "eso": 1, 
    "estar": 1, 
    "fabiola_con_maria": 1, 
    "fiel": 1, 
    "frecuencia": 1, 
    "haber": 5, 
    "herencia": 1, 
    "igualito": 1, 
    "infiel": 1, 
    "inteligencia": 1, 
    "ir": 2, 
    "jurar": 1, 
    "limpio": 1, 
    "llevar": 1, 
    "malo": 1, 
    "mami": 4, 
    "mas": 1, 
    "me": 1, 
    "mentir": 1, 
    "morir": 1, 
    "mujeriego": 2, 
    "nacer": 1, 
    "nada": 1, 
    "nunca": 2, 
    "opini\u00f3n": 1, 
    "paciencia": 2, 
    "padre": 1, 
    "para": 1, 
    "pensar": 2, 
    "perfecto": 2, 
    "pero": 1, 
    "perro": 2, 
    "por": 5, 
    "porque": 1, 
    "presencia": 1, 
    "que": 16, 
    "quedar": 1, 
    "querer": 4, 
    "referencia": 1, 
    "relacionar": 1, 
    "relaci\u00f3n": 1, 
    "ruego": 1, 
    "saber": 2, 
    "sentar": 1, 
    "sentir": 1, 
    "ser": 10, 
    "simplemente": 1, 
    "sof\u00eda": 1, 
    "solo": 3, 
    "tener": 4, 
    "teresa": 1, 
    "todav\u00eda": 1, 
    "todo": 1, 
    "t\u00fa": 3, 
    "urgencia": 1, 
    "usar": 1, 
    "vanesa_pero": 1
}