{
    ",": 1, 
    "Como": 2, 
    "Cuando": 2, 
    "Miraste": 2, 
    "Que": 3, 
    "ama": 2, 
    "amor": 2, 
    "aqu\u00ed": 2, 
    "cambia": 2, 
    "como": 4, 
    "con": 2, 
    "contemplar": 2, 
    "c\u00f3mo": 2, 
    "decir": 2, 
    "dejan": 2, 
    "destino": 4, 
    "d\u00e9": 2, 
    "d\u00eda": 2, 
    "enero": 2, 
    "esa": 2, 
    "esos": 2, 
    "espero": 2, 
    "este": 2, 
    "estos": 1, 
    "est\u00e1s": 2, 
    "existiera": 1, 
    "explicar": 1, 
    "expresar": 1, 
    "fuera": 1, 
    "haces": 1, 
    "hacia": 2, 
    "har\u00e1n": 1, 
    "importar": 2, 
    "invierno": 1, 
    "junto": 1, 
    "lado": 1, 
    "largos": 1, 
    "las": 1, 
    "meses": 1, 
    "mirar": 2, 
    "mismo": 1, 
    "muero": 2, 
    "m\u00ed": 1, 
    "m\u00edo": 1, 
    "m\u00edos": 2, 
    "nos": 4, 
    "ojos": 2, 
    "palabras": 1, 
    "para": 1, 
    "pasajero": 2, 
    "pasar": 2, 
    "pronto": 2, 
    "puedo": 2, 
    "que": 17, 
    "quiere": 2, 
    "quiero": 3, 
    "qu\u00e9": 2, 
    "salen": 1, 
    "sea": 2, 
    "seas": 2, 
    "sentir": 1, 
    "separa": 1, 
    "ser": 1, 
    "son": 2, 
    "sonrisa": 2, 
    "s\u00e9": 5, 
    "te": 6, 
    "tiene": 2, 
    "todo": 1, 
    "t\u00fa": 1, 
    "ver": 2, 
    "verano": 1, 
    "vida": 2
}